當日元西調頭走個兩隻狗唔係調頭走

而係拔槍對白衫恐怖分子開槍已經可以為犬隊挽回小小面子

點會射自己人

如果我當日係入中大而唔係恒大....

警方肯定會將混亂加劇嘅責任推俾郁手嘅警察

仲未明？

根本係頂頭 落order 唔準出手，所以得兩條友